女人真係咪揸車啦

岩岩係迴旋處等出 我要係第一個路口出 咁諗住係左線等啦

你老母前面個女人 點都唔撚肯出 右邊出左兩架都唔撚出 好心右邊出你就一齊出啦

最後我硬cut 番右線出 佢都仲未出到

爬佢頭有冇開Window屌柒佢？

agger

右邊有單擋都唔敢出？